[2025-10-10 16:16:30] Model: qwen3-14B
Q: 旁白：现在是晚上。佩奇要去佐伊斑马家过夜。
A: 哦，太棒了！我要去佐伊家过夜啦！  
跳泥坑最开心，不过晚上要睡觉咯！
Input tokens: 1779, Output tokens: 28, Total tokens: 1807
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:31] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：我明天早上来接你。再见，佩奇。
A: 再见，妈妈！我很快乐！  
和佐伊一起跳泥坑吧！
Input tokens: 1832, Output tokens: 18, Total tokens: 1850
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:33] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：再见。
旁白：丽贝卡、苏西和艾米丽已经到了。
A: 你好，丽贝卡！你好，苏西！  
艾米丽！我们去跳泥坑吧！
Input tokens: 1880, Output tokens: 23, Total tokens: 1903
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:34] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：大家好。
A: 大家好！跳泥坑最棒了！  
我最喜欢和你们一起玩！
Input tokens: 1917, Output tokens: 18, Total tokens: 1935
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:35] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇的朋友们说：你好，佩奇。
A: 你好！跳泥坑吧！  
我带了小猪饼干哦！
Input tokens: 1954, Output tokens: 16, Total tokens: 1970
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:36] Model: qwen3-14B
Q: 佐伊说：但是过夜只适合大女孩。
A: 我才不是小猪！我是大女孩佩奇！  
跳泥坑最棒，我最会啦！
Input tokens: 1989, Output tokens: 23, Total tokens: 2012
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:38] Model: qwen3-14B
Q: 祖祖&扎扎说：我们保证。
A: 你们保证？那我们一起跳泥坑！  
我最会跳泥坑啦！
Input tokens: 2031, Output tokens: 18, Total tokens: 2049
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:39] Model: qwen3-14B
Q: 斑马妈妈说：嘘，你一定要安静，所以斑马爸爸可以睡觉了。现在请放进你的睡袋里。
A: 嘘！我安静睡觉啦！  
晚安，大家！
Input tokens: 2083, Output tokens: 13, Total tokens: 2096
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:40] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：在睡懒觉的时候总是午夜的盛宴。
A: 午夜盛宴？我最喜欢吃饼干！  
跳泥坑比吃饭好玩多了！
Input tokens: 2119, Output tokens: 18, Total tokens: 2137
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:41] Model: qwen3-14B
Q: 佐伊说：嘘，苏西，嘘佩奇。安静的……
旁白：斑马妈妈醒了。
A: 嘘！我安静睡觉啦！  
晚安，斑马妈妈！
Input tokens: 2169, Output tokens: 15, Total tokens: 2184
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:42] Model: qwen3-14B
Q: 斑马妈妈说：发生什么事？你会吵醒斑马爸爸的。现在谁知道温柔的睡前故事。
A: 我来讲故事！  
小猪佩奇跳泥坑的故事！
Input tokens: 2215, Output tokens: 14, Total tokens: 2229
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:44] Model: qwen3-14B
Q: 艾米丽说：嗯，我不太确定。
A: 我来讲！跳泥坑最有趣！  
大家都喜欢听我的故事！
Input tokens: 2248, Output tokens: 16, Total tokens: 2264
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:45] Model: qwen3-14B
Q: 丽贝卡说：还有一个可怕的怪物。
A: 可怕的怪物？  
我来打它！跳泥坑最勇敢！
Input tokens: 2280, Output tokens: 15, Total tokens: 2295
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:46] Model: qwen3-14B
Q: 旁白：现在是晚上。佩奇要去佐伊斑马家过夜。
A: 哦，太棒了！我要去佐伊家过夜啦！  
跳泥坑最开心，不过晚上要睡觉咯！
Input tokens: 2322, Output tokens: 28, Total tokens: 2350
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:48] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：我明天早上来接你。再见，佩奇。
A: 再见，妈妈！我很快乐！  
和佐伊一起跳泥坑吧！
Input tokens: 2375, Output tokens: 18, Total tokens: 2393
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:49] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：再见。
旁白：丽贝卡、苏西和艾米丽已经到了。
A: 你好，丽贝卡！你好，苏西！  
艾米丽！我们去跳泥坑吧！
Input tokens: 2423, Output tokens: 23, Total tokens: 2446
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:50] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：大家好。
A: 大家好！跳泥坑最棒了！  
我最喜欢和你们一起玩！
Input tokens: 2460, Output tokens: 18, Total tokens: 2478
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:51] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇的朋友们说：你好，佩奇。
A: 你好！跳泥坑吧！  
我带了小猪饼干哦！
Input tokens: 2497, Output tokens: 16, Total tokens: 2513
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:53] Model: qwen3-14B
Q: 佐伊说：但是过夜只适合大女孩。
A: 我才不是小猪！我是大女孩佩奇！  
跳泥坑最棒，我最会啦！
Input tokens: 2532, Output tokens: 23, Total tokens: 2555
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:54] Model: qwen3-14B
Q: 祖祖&扎扎说：我们保证。
A: 你们保证？那我们一起跳泥坑！  
我最会跳泥坑啦！
Input tokens: 2574, Output tokens: 18, Total tokens: 2592
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:56] Model: qwen3-14B
Q: 斑马妈妈说：嘘，你一定要安静，所以斑马爸爸可以睡觉了。现在请放进你的睡袋里。
A: 嘘！我安静睡觉啦！  
晚安，大家！
Input tokens: 2626, Output tokens: 13, Total tokens: 2639
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:57] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：在睡懒觉的时候总是午夜的盛宴。
A: 午夜盛宴？我最喜欢吃饼干！  
跳泥坑比吃饭好玩多了！
Input tokens: 2662, Output tokens: 18, Total tokens: 2680
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:58] Model: qwen3-14B
Q: 佐伊说：嘘，苏西，嘘佩奇。安静的……
旁白：斑马妈妈醒了。
A: 嘘！我安静睡觉啦！  
晚安，斑马妈妈！
Input tokens: 2712, Output tokens: 15, Total tokens: 2727
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:16:59] Model: qwen3-14B
Q: 斑马妈妈说：发生什么事？你会吵醒斑马爸爸的。现在谁知道温柔的睡前故事。
A: 我来讲故事！  
小猪佩奇跳泥坑的故事！
Input tokens: 2758, Output tokens: 14, Total tokens: 2772
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:01] Model: qwen3-14B
Q: 艾米丽说：嗯，我不太确定。
A: 我来讲！跳泥坑最有趣！  
大家都喜欢听我的故事！
Input tokens: 2791, Output tokens: 16, Total tokens: 2807
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:02] Model: qwen3-14B
Q: 丽贝卡说：还有一个可怕的怪物。
A: 可怕的怪物？  
我来打它！跳泥坑最勇敢！
Input tokens: 2823, Output tokens: 15, Total tokens: 2838
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:03] Model: qwen3-14B
Q: 旁白：今天很冷。佩奇和乔治戴着帽子围巾、外套、手套和靴子。
A: 好冷啊！我最喜欢冬天！  
我们去跳泥坑吧？太棒了！
Input tokens: 1784, Output tokens: 20, Total tokens: 1804
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:04] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：听着，乔治，树上没有叶子。
旁白：在冬天，树木失去了叶子。佩奇和乔治发现了一个泥泞的水坑。佩奇和乔治喜欢在泥泞的水坑里上下翻腾。
A: 哦！跳泥坑！太棒了！  
乔治，快过来！
Input tokens: 1863, Output tokens: 16, Total tokens: 1879
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:05] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：我先来。
旁白：太冷了，水坑变成了冰它很滑。
A: 哎呀，滑倒了！  
乔治，小心点！
Input tokens: 1910, Output tokens: 13, Total tokens: 1923
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:06] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：好，一个泥泞的水坑。
旁白：猪爸爸喜欢跳在泥泞的水坑里。
A: 爸爸最棒了！  
我也要跳！
Input tokens: 1960, Output tokens: 10, Total tokens: 1970
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:07] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：很接近。我真幸运良好的平衡感。
A: 爸爸平衡感超好！  
我要像你一样！
Input tokens: 1994, Output tokens: 12, Total tokens: 2006
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:09] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：不要介意。我们给鸭子喂点面包吧。
A: 喂鸭子！太好玩了！  
看，它们游过来啦！
Input tokens: 2033, Output tokens: 16, Total tokens: 2049
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:10] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇&乔治说：万岁！
旁白：佩奇和乔治喜欢喂鸭子。
A: 鸭子吃面包！  
万岁！太棒了！
Input tokens: 2079, Output tokens: 13, Total tokens: 2092
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:11] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：喂，鸭子们。我们有一些面包给你。
旁白：鸭子喜欢面包。太冷了，池塘结冰了。冰很滑。
A: 鸭子，吃面包！  
冰太滑啦！
Input tokens: 2137, Output tokens: 12, Total tokens: 2149
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:12] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：抱歉，我笑了，鸭子夫人。但看起来确实很有趣。
旁白：开始下雪了。
A: 下雪啦！太好玩了！  
我们堆雪人吧！
Input tokens: 2184, Output tokens: 15, Total tokens: 2199
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:13] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：雪！
旁白：佩奇和乔治喜欢雪。
A: 雪！太棒了！  
跳泥坑！万岁！
Input tokens: 2222, Output tokens: 14, Total tokens: 2236
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:14] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：你好，佩奇。
A: 苏西！你好呀！  
我们一起玩吧！
Input tokens: 2253, Output tokens: 11, Total tokens: 2264
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:15] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：我们爬上那座大山好吗看电影吗？
A: 爬山看 movie！  
爸爸带路！
Input tokens: 2286, Output tokens: 10, Total tokens: 2296
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:16] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：是的，请。
旁白：佩奇的朋友们正在组织在大山上。
旁白：哦，亲爱的，乔治在山上滑倒了。
A: 乔治，小心点！  
我扶你起来！
Input tokens: 2339, Output tokens: 11, Total tokens: 2350
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:18] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：这很容易在山上滑倒。也许我该带乔治去。
A: 爸爸带乔治去！  
我等你们回来！
Input tokens: 2376, Output tokens: 11, Total tokens: 2387
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:19] Model: qwen3-14B
Q: 其他人说：是的！准备好了，稳住，走！？
A: 稳住！慢慢走！  
别滑倒啦！
Input tokens: 2412, Output tokens: 12, Total tokens: 2424
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:20] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：我不会滑倒的，哇……
A: 爸爸小心！  
我扶着你！
Input tokens: 2446, Output tokens: 9, Total tokens: 2455
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:21] Model: qwen3-14B
Q: 孩子们说：呵呵……
A: 呵呵！笑死啦！  
爸爸滑倒了！
Input tokens: 2472, Output tokens: 12, Total tokens: 2484
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:22] Model: qwen3-14B
Q: 乔治说：万岁！
旁白：佩奇和乔治是赢家。
A: 万岁！我们赢啦！  
跳泥坑！太棒了！
Input tokens: 2510, Output tokens: 16, Total tokens: 2526
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:23] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇的朋友们说：干得好，佩奇。
A: 谢谢你们！  
我们是最好朋友！
Input tokens: 2545, Output tokens: 9, Total tokens: 2554
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:24] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：今天，除了见克洛伊，你们还要见见你们的新表弟。
A: 哦，天哪！新表弟？太棒了！  
跳泥坑的时候他也能一起来吗？
Input tokens: 1783, Output tokens: 23, Total tokens: 1806
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:25] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇&乔治说：哦！
旁白：佩奇和她的家人到了克洛伊家。
A: 哇！克洛伊家好漂亮！  
我们先去跳泥坑吗？
Input tokens: 1836, Output tokens: 18, Total tokens: 1854
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:26] Model: qwen3-14B
Q: 克洛伊说：你好，佩奇和乔治！
旁白：这是克洛伊，佩奇和乔治的大表姐。
A: 你好，克洛伊！  
你也要和我们一起跳泥坑吗？
Input tokens: 1890, Output tokens: 16, Total tokens: 1906
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:28] Model: qwen3-14B
Q: 猪阿姨说：这是你们的新表弟！
A: 哇！新表弟！  
他叫什么名字呀？
Input tokens: 1924, Output tokens: 13, Total tokens: 1937
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:29] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：哦！多漂亮啊！
A: 他好可爱！  
我要和他一起跳泥坑！
Input tokens: 1956, Output tokens: 13, Total tokens: 1969
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:30] Model: qwen3-14B
Q: 克洛伊说：不，是个男孩。
A: 哦！是个男孩！  
他叫什么名字呀？
Input tokens: 1986, Output tokens: 12, Total tokens: 1998
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:31] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：我觉得宝宝太小了，不能玩恐龙。
A: 那我们玩跳泥坑吧！  
新表弟喜欢跳泥坑吗？
Input tokens: 2020, Output tokens: 18, Total tokens: 2038
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:32] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：佩奇，宝宝太小了，不能玩球类游戏。
A: 那我们跳泥坑吧！  
新表弟喜欢跳泥坑吗？
Input tokens: 2064, Output tokens: 17, Total tokens: 2081
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:33] Model: qwen3-14B
Q: 克洛伊说：他还会这个。
A: 他会跳泥坑吗？  
太棒了！我们一起玩！
Input tokens: 2097, Output tokens: 14, Total tokens: 2111
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:35] Model: qwen3-14B
Q: 猪阿姨说：可以。如果你非常小心，你可以抱亚历山大。
A: 我可以抱抱他吗？  
我要小心一点！
Input tokens: 2136, Output tokens: 11, Total tokens: 2147
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:36] Model: qwen3-14B
Q: 猪阿姨说：这是他的名字，小亚历山大。
旁白：对这么小的一只小猪来说，名字真大。
A: 小亚历山大！  
他好可爱！
Input tokens: 2186, Output tokens: 11, Total tokens: 2197
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:37] Model: qwen3-14B
Q: 亚历山大说：咕咕咕。
A: 咕咕咕！  
你好，小亚历山大！
Input tokens: 2214, Output tokens: 13, Total tokens: 2227
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:38] Model: qwen3-14B
Q: 猪阿姨说：也许亚历山大的尿布需要换了。
A: 我要帮忙吗？  
我可以帮忙换尿布！
Input tokens: 2250, Output tokens: 11, Total tokens: 2261
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:39] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：佩奇，你小时候也穿尿布。
A: 我小时候也穿尿布！  
现在我可厉害了，会跳泥坑！
Input tokens: 2284, Output tokens: 19, Total tokens: 2303
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:40] Model: qwen3-14B
Q: 猪阿姨说：可以。
A: 我要帮忙换尿布！  
我最拿手的就是这个！
Input tokens: 2317, Output tokens: 14, Total tokens: 2331
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:41] Model: qwen3-14B
Q: 克洛伊说：好。亚历山大很可爱。
A: 小亚历山大真可爱！  
我要和他一起跳泥坑！
Input tokens: 2353, Output tokens: 17, Total tokens: 2370
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:42] Model: qwen3-14B
Q: 克洛伊说：我知道！乔治可以假装是小猪宝宝。他可以坐我的洋娃娃婴儿车。
A: 乔治当宝宝！  
我推婴儿车！
Input tokens: 2401, Output tokens: 10, Total tokens: 2411
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:44] Model: qwen3-14B
Q: 乔治说：不！
旁白：乔治不想当宝宝。
A: 乔治不想当宝宝！  
那我们玩别的游戏吧！
Input tokens: 2432, Output tokens: 13, Total tokens: 2445
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:45] Model: qwen3-14B
Q: 克洛伊说：你还可以玩我所有的玩具。
旁白：乔治想得更多了。
A: 我的玩具！  
太棒了！我要玩！
Input tokens: 2473, Output tokens: 11, Total tokens: 2484
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:47] Model: qwen3-14B
Q: 克洛伊说：多可爱的小猪宝宝啊。
旁白：这是糖果猫、苏西羊、丽贝卡兔和佐伊斑马。
A: 小猪宝宝真可爱！  
我要和他们一起玩！
Input tokens: 2525, Output tokens: 13, Total tokens: 2538
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:48] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：乔治为什么在那个洋娃娃婴儿车里？
A: 乔治当宝宝！  
他喜欢坐婴儿车！
Input tokens: 2559, Output tokens: 11, Total tokens: 2570
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:49] Model: qwen3-14B
Q: 克洛伊说：乔治是一只假装的小猪宝宝。
A: 乔治假装是宝宝！  
他可喜欢坐婴儿车啦！
Input tokens: 2590, Output tokens: 14, Total tokens: 2604
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:50] Model: qwen3-14B
Q: 乔治说：不！
旁白：乔治不想当女孩宝宝。
A: 乔治不想当女孩宝宝！  
那我们玩别的游戏吧！
Input tokens: 2626, Output tokens: 14, Total tokens: 2640
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:51] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：我有些饼干。小猪宝宝想要一块吗？
A: 小猪宝宝要饼干！  
我要吃一块！
Input tokens: 2662, Output tokens: 11, Total tokens: 2673
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:52] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：哇！一只真正的、真正的小猪宝宝！
A: 小猪宝宝真可爱！  
我要和他一起玩！
Input tokens: 2695, Output tokens: 13, Total tokens: 2708
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:54] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：我们只需要一个。“佩奇，你能给艾米丽看看吗？”她的外套挂在哪里？
A: 哦，天哪！我帮她找！  
跳泥坑最棒了！你想试试吗？
Input tokens: 1787, Output tokens: 22, Total tokens: 1809
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:55] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：天哪！积木今天很流行！
旁白：每个人都想坐埃米莉大象旁边。
A: 大象坐垫太舒服了！  
跳泥坑比坐垫好玩多了！
Input tokens: 1844, Output tokens: 17, Total tokens: 1861
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:56] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：有人能给艾米丽看一下吗我们在哪里玩？
A: 跳泥坑！太棒了！  
我们一起玩吧！
Input tokens: 1887, Output tokens: 13, Total tokens: 1900
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:57] Model: qwen3-14B
Q: 佩德罗说：抓不到我！
旁白：太吵了！
A: 我来帮你抓！  
跳泥坑更有趣！
Input tokens: 1926, Output tokens: 12, Total tokens: 1938
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:58] Model: qwen3-14B
Q: 佩德罗说：轮到我了！呜呜！
A: 轮到我啦！  
跳泥坑最公平！
Input tokens: 1959, Output tokens: 12, Total tokens: 1971
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:17:59] Model: qwen3-14B
Q: 其他人说：真的！
A: 跳泥坑最公平！  
我先跳！
Input tokens: 1986, Output tokens: 11, Total tokens: 1997
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:00] Model: qwen3-14B
Q: 艾米丽说：哎呀！
旁白：艾米丽不再害羞了。
A: 别怕！我陪你玩！  
跳泥坑最开心！
Input tokens: 2025, Output tokens: 14, Total tokens: 2039
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:01] Model: qwen3-14B
Q: 艾米丽说：你最喜欢的游戏是什么？
A: 跳泥坑！太棒了！  
你也来玩吧！
Input tokens: 2057, Output tokens: 14, Total tokens: 2071
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:02] Model: qwen3-14B
Q: 艾米丽说：对！
A: 跳泥坑！万岁！  
我们一起来！
Input tokens: 2088, Output tokens: 11, Total tokens: 2099
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:03] Model: qwen3-14B
Q: 丽贝卡说：还有我的！还有我的！还有我的！
A: 一起跳泥坑！  
大家都来！
Input tokens: 2122, Output tokens: 9, Total tokens: 2131
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:04] Model: qwen3-14B
Q: 佐伊说：我以后可能会觉得不舒服。我能坐在前面以防万一吗？
A: 当然可以！你坐前面吧！  
我坐后面，这样最安全！
Input tokens: 1778, Output tokens: 17, Total tokens: 1795
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:05] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：孩子们，你们每个人都必须找到一个伙伴分享你的帐篷。
A: 我和苏茜一起！  
我们是最好的朋友！
Input tokens: 1820, Output tokens: 10, Total tokens: 1830
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:06] Model: qwen3-14B
Q: 佐伊说：好啊！
A: 我们一起去跳泥坑吧！  
太棒了，万岁！
Input tokens: 1846, Output tokens: 15, Total tokens: 1861
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:07] Model: qwen3-14B
Q: 孩子们说：晚安，瞪羚夫人。
旁白：佩奇和苏西在他们的睡袋里。
A: 晚安，苏茜！  
做个好梦！
Input tokens: 1895, Output tokens: 11, Total tokens: 1906
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:08] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：那奇怪的声音是什么？
A: 可能是乔治在打呼噜！  
他总是这样，别担心！
Input tokens: 1923, Output tokens: 15, Total tokens: 1938
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:09] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：是的，请。
A: 我们来跳泥坑吧！  
太好玩了，万岁！
Input tokens: 1955, Output tokens: 15, Total tokens: 1970
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:11] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：大家进来。
A: 我来啦，瞪羚夫人！  
苏茜，快进来！
Input tokens: 1987, Output tokens: 15, Total tokens: 2002
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:12] Model: qwen3-14B
Q: 旁白：佩奇和她的家人今天要去滑冰。
A: 太棒了！我要穿我的红色冰鞋！  
跳泥坑比滑冰好玩多了，不过我还是想去！
Input tokens: 1774, Output tokens: 25, Total tokens: 1799
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:14] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：这会很有趣。
旁白：佩奇和乔治以前从未滑过冰。
A: 我教乔治滑冰！  
跳泥坑比滑冰好玩多了，不过我还是想去！
Input tokens: 1828, Output tokens: 20, Total tokens: 1848
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:15] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：我相信我们都会很好的。
A: 爸爸最棒了！  
我要跳泥坑！
Input tokens: 1865, Output tokens: 11, Total tokens: 1876
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:16] Model: qwen3-14B
Q: 兔子小姐说：给你。
A: 谢谢兔子小姐！  
跳泥坑！
Input tokens: 1892, Output tokens: 9, Total tokens: 1901
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:17] Model: qwen3-14B
Q: 兔子小姐说：滑冰愉快。
旁白：这是苏西羊、丽贝卡兔、丹尼狗、佐伊斑马、糖果猫、埃米莉大象和佩德罗小马。
旁白：佩奇的朋友们滑冰滑得很好。
A: 他们滑得好棒！  
我要跳泥坑！
Input tokens: 1967, Output tokens: 11, Total tokens: 1978
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:18] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：大家好。
A: 大家好！  
跳泥坑！
Input tokens: 1992, Output tokens: 8, Total tokens: 2000
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:19] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：这是你第一次滑冰吗？
A: 是的！  
跳泥坑比滑冰好玩多了！
Input tokens: 2019, Output tokens: 13, Total tokens: 2032
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:20] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：我教你滑冰好吗？
A: 好呀！  
跳泥坑！
Input tokens: 2048, Output tokens: 8, Total tokens: 2056
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:21] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：好吧，那就来吧。
A: 我准备好了！  
跳泥坑！
Input tokens: 2074, Output tokens: 9, Total tokens: 2083
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:22] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：别担心，佩奇。每个人滑冰都会摔倒。就连我也会摔倒。看这个，哎呀！
A: 爸爸摔倒了！  
跳泥坑！
Input tokens: 2119, Output tokens: 9, Total tokens: 2128
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:23] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：滑冰很容易，佩奇。只要用脚推然后滑行。推，推，滑行。看到了吗？
A: 推，推，滑行！  
跳泥坑！
Input tokens: 2167, Output tokens: 12, Total tokens: 2179
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:24] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：干得好，佩奇。
A: 太棒了！  
跳泥坑！
Input tokens: 2197, Output tokens: 9, Total tokens: 2206
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:25] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：是的，我是个很好的老师。慢点，佩奇。你会撞到别人的。
A: 慢点滑！  
跳泥坑！
Input tokens: 2237, Output tokens: 9, Total tokens: 2246
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:26] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：哦。
A: 爸爸怎么了？  
跳泥坑！
Input tokens: 2261, Output tokens: 9, Total tokens: 2270
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:27] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：猪妈妈教你滑冰，但我教你摔倒。
A: 爸爸最棒了！  
跳泥坑！
Input tokens: 2294, Output tokens: 10, Total tokens: 2304
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:28] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：是的，我非常擅长摔倒。
A: 我摔得可好了！  
跳泥坑！
Input tokens: 2325, Output tokens: 11, Total tokens: 2336
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:29] Model: qwen3-14B
Q: 乔治说：不。
A: 乔治别怕！  
跳泥坑！
Input tokens: 2348, Output tokens: 9, Total tokens: 2357
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:30] Model: qwen3-14B
Q: 乔治说：哇……
A: 乔治别怕！  
跳泥坑！
Input tokens: 2370, Output tokens: 9, Total tokens: 2379
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:31] Model: qwen3-14B
Q: 苏西说：哇，看乔治。
A: 乔治滑得好棒！  
跳泥坑！
Input tokens: 2395, Output tokens: 10, Total tokens: 2405
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:32] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：你太棒了，乔治！
A: 乔治最棒了！  
跳泥坑！
Input tokens: 2425, Output tokens: 10, Total tokens: 2435
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:34] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：来吧，我们滑冰吧。
A: 滑冰太好玩了！  
跳泥坑！
Input tokens: 2455, Output tokens: 11, Total tokens: 2466
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:35] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇一家说：好的。
旁白：佩奇和乔治喜欢滑冰。
A: 滑冰真开心！  
跳泥坑！
Input tokens: 2492, Output tokens: 10, Total tokens: 2502
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:36] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：佩奇，乔治，你们准备好去做检查了吗？
A: 太棒了！我要跳泥坑！  
乔治，我们快点去吧！
Input tokens: 1777, Output tokens: 18, Total tokens: 1795
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:37] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：我们都需要检查，以确保我们的牙齿干净健康。
A: 我最喜欢刷牙了！  
牙齿白白的最棒啦！
Input tokens: 1818, Output tokens: 14, Total tokens: 1832
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:38] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：你们两个都有漂亮的干净牙齿。我相信牙医会很高兴的。
旁白：佩奇和乔治在牙医诊所等待检查。
A: 我要和乔治一起玩！  
跳泥坑最开心啦！
Input tokens: 1872, Output tokens: 14, Total tokens: 1886
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:39] Model: qwen3-14B
Q: 兔子小姐说：佩奇，乔治，牙医现在要见你们了。
A: 万岁！我要去看牙医！  
乔治，我们快点进去吧！
Input tokens: 1912, Output tokens: 17, Total tokens: 1929
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:40] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：你好，佩奇，你刷牙了吗？
A: 我每天都会刷牙！  
牙齿白白的最棒啦！
Input tokens: 1951, Output tokens: 14, Total tokens: 1965
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:41] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：很好。现在，谁先来？
A: 我先来！乔治等我一下！  
我要做个勇敢的小猪！
Input tokens: 1985, Output tokens: 16, Total tokens: 2001
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:42] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：请坐到椅子上。抓紧。
A: 我坐好啦！不害怕！  
乔治，你也要勇敢哦！
Input tokens: 2021, Output tokens: 16, Total tokens: 2037
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:43] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：请张大嘴。
A: 啊——张大嘴巴！  
牙齿检查万岁！
Input tokens: 2054, Output tokens: 12, Total tokens: 2066
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:44] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：再张大点。
A: 啊——嘴巴张得更大！  
我要做个好孩子！
Input tokens: 2083, Output tokens: 13, Total tokens: 2096
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:45] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：她像我。
A: 爸爸最棒啦！  
我最喜欢你！
Input tokens: 2112, Output tokens: 10, Total tokens: 2122
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:47] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：可以，但不要喝，佩奇。吐出来。
A: 我吐出来啦！  
牙齿检查太棒了！
Input tokens: 2148, Output tokens: 12, Total tokens: 2160
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:48] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：很高兴见到你，恐龙先生。
A: 恐龙先生你好！  
我是佩奇，最喜欢跳泥坑！
Input tokens: 2179, Output tokens: 14, Total tokens: 2193
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:49] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：抓紧。你做得很好，乔治。现在你能给我看看你的牙齿吗？
旁白：乔治不想让牙医看他的牙齿。
A: 乔治，别害怕！  
我陪你一起看牙齿！
Input tokens: 2235, Output tokens: 12, Total tokens: 2247
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:50] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：是的。
旁白：乔治为有干净的牙齿感到非常自豪。
A: 乔治最棒啦！  
牙齿白白的真开心！
Input tokens: 2275, Output tokens: 12, Total tokens: 2287
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:52] Model: qwen3-14B
Q: 大象医生说：乔治的牙齿很干净，但这个小恐龙的牙齿很脏。
A: 小恐龙要刷牙！  
牙齿白白的最棒啦！
Input tokens: 2314, Output tokens: 14, Total tokens: 2328
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:53] Model: qwen3-14B
Q: 乔治说：咕噜！恐龙。
A: 小恐龙你好！  
我们一起刷牙吧！
Input tokens: 2343, Output tokens: 10, Total tokens: 2353
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:54] Model: qwen3-14B
Q: 旁白：今天作为特别款待，佩奇和乔治要去参观猪爸爸的办公室。
A: 太棒了！我要和爸爸一起工作！  
跳泥坑比上班好玩多了！
Input tokens: 1781, Output tokens: 19, Total tokens: 1800
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:55] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：我们到了。
A: 爸爸的办公室真漂亮！  
我要和爸爸一起工作！
Input tokens: 1815, Output tokens: 13, Total tokens: 1828
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:56] Model: qwen3-14B
Q: 女士说：你好，猪爸爸。
A: 你好！我是佩奇！  
我要和爸爸一起工作！
Input tokens: 1847, Output tokens: 13, Total tokens: 1860
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:57] Model: qwen3-14B
Q: 女士说：你好？
A: 你好！我是佩奇！  
跳泥坑最棒了！
Input tokens: 1874, Output tokens: 14, Total tokens: 1888
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:58] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：我的办公室在顶楼。我们要坐电梯上去。
A: 电梯！我要坐电梯！  
跳泥坑比电梯好玩多了！
Input tokens: 1911, Output tokens: 15, Total tokens: 1926
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:18:59] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：我觉得轮到乔治了。按上面的按钮，乔治。
A: 电梯上去了！  
乔治你真棒！
Input tokens: 1951, Output tokens: 10, Total tokens: 1961
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:00] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇&乔治说：哦！
旁白：电梯正带着佩奇、乔治和猪爸爸升到顶楼。
A: 电梯好快！  
我要跳泥坑！
Input tokens: 1995, Output tokens: 10, Total tokens: 2005
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:01] Model: qwen3-14B
Q: 兔子先生说：当然可以。我的工作全是关于数字的。我拿一张非常重要的纸。我拿一个橡皮图章，然后在纸上盖章。
A: 数字好有趣！  
我要盖章！
Input tokens: 2048, Output tokens: 9, Total tokens: 2057
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:02] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇&乔治说：哇！
旁白：兔子先生的工作真棒。
A: 兔子先生真厉害！  
我要盖章！
Input tokens: 2082, Output tokens: 10, Total tokens: 2092
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:03] Model: qwen3-14B
Q: 兔子先生说：当然可以。我给你找些纸。
A: 纸！我要盖章！  
数字好有趣！
Input tokens: 2114, Output tokens: 11, Total tokens: 2125
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:04] Model: qwen3-14B
Q: 兔子先生说：也许我们应该用一些空白纸。给你。
旁白：佩奇喜欢用橡皮图章盖章。
A: 盖章！盖章！  
跳泥坑比盖章好玩！
Input tokens: 2161, Output tokens: 15, Total tokens: 2176
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:05] Model: qwen3-14B
Q: 猫太太说：你好，佩奇和乔治。
A: 你好，猫太太！  
我要跳泥坑！
Input tokens: 2195, Output tokens: 11, Total tokens: 2206
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:06] Model: qwen3-14B
Q: 猫太太说：我的工作是在电脑上画图形。
A: 电脑好神奇！  
我要画图形！
Input tokens: 2226, Output tokens: 9, Total tokens: 2235
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:07] Model: qwen3-14B
Q: 猫太太说：然后我把图形打印出来。
A: 打印！好神奇！  
我要画图形！
Input tokens: 2253, Output tokens: 10, Total tokens: 2263
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:08] Model: qwen3-14B
Q: 猫太太说：这是另一份。
A: 图形好漂亮！  
我要画！
Input tokens: 2280, Output tokens: 8, Total tokens: 2288
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:09] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：谢谢。
旁白：猫太太的工作真好！
A: 猫太太真棒！  
我要画图形！
Input tokens: 2311, Output tokens: 10, Total tokens: 2321
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:11] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：也许现在轮到乔治了。
A: 乔治你来！  
我要跳泥坑！
Input tokens: 2341, Output tokens: 10, Total tokens: 2351
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:12] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：没错，乔治。轮到你做点工作了。
旁白：乔治在画蓝色三角形。
A: 蓝色三角形！  
乔治真棒！
Input tokens: 2384, Output tokens: 9, Total tokens: 2393
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:13] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：现在你把它们打印出来。
A: 打印！乔治加油！  
蓝色三角形真漂亮！
Input tokens: 2413, Output tokens: 12, Total tokens: 2425
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:14] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：你想看看我的桌子吗？
A: 爸爸的桌子真酷！  
我要跳泥坑！
Input tokens: 2444, Output tokens: 12, Total tokens: 2456
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:15] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：我的工作相当复杂。我处理大数字，传输它们并计算它们的承重切线。
旁白：猪爸爸的工作听起来很重要。
A: 大数字好厉害！  
爸爸最棒了！
Input tokens: 2500, Output tokens: 11, Total tokens: 2511
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:16] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：不用。
A: 爸爸的工作好厉害！  
我要跳泥坑！
Input tokens: 2525, Output tokens: 11, Total tokens: 2536
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:17] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：不用。但我用彩色笔。
A: 彩色笔真漂亮！  
我要画画！
Input tokens: 2557, Output tokens: 9, Total tokens: 2566
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:18] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：好主意。
旁白：佩奇和乔治喜欢用彩色笔画画。
A: 画画！彩色笔真棒！  
跳泥坑最有趣！
Input tokens: 2595, Output tokens: 14, Total tokens: 2609
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:19] Model: qwen3-14B
Q: 猫太太说：多凶猛的恐龙啊。
A: 恐龙好厉害！  
我要画恐龙！
Input tokens: 2628, Output tokens: 9, Total tokens: 2637
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:20] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：他们做得很好。
A: 乔治真棒！  
我最喜欢跳泥坑！
Input tokens: 2655, Output tokens: 11, Total tokens: 2666
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:21] Model: qwen3-14B
Q: 猪妈妈说：那就戴上帽子。
A: 好的！我戴上我的红色帽子！
Input tokens: 1770, Output tokens: 8, Total tokens: 1778
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:22] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：谢谢你，棕熊医生。再见。
A: 再见，猪爸爸！我最爱你！
Input tokens: 1800, Output tokens: 9, Total tokens: 1809
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:23] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：不，乔治只需要上床睡觉。
A: 乔治，该睡觉啦！晚安！
Input tokens: 1830, Output tokens: 9, Total tokens: 1839
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:25] Model: qwen3-14B
Q: 乔治说：阿嚏！
A: 乔治，你感冒了吗？我给你拿药！
Input tokens: 1853, Output tokens: 11, Total tokens: 1864
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:26] Model: qwen3-14B
Q: 棕熊医生说：嗯，佩奇，你又大又勇敢。你能教乔治怎么说啊……
A: 乔治，阿嚏！我最勇敢！
Input tokens: 1895, Output tokens: 9, Total tokens: 1904
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:27] Model: qwen3-14B
Q: 棕熊医生说：嗯，乔治感冒了。
A: 乔治，多喝热水！我陪你！
Input tokens: 1923, Output tokens: 9, Total tokens: 1932
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:28] Model: qwen3-14B
Q: 棕熊医生说：不客气。再见！
旁白：乔治一整天都在床上。现在是佩奇的就寝时间。
A: 晚安，乔治！做个好梦！
Input tokens: 1969, Output tokens: 9, Total tokens: 1978
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:29] Model: qwen3-14B
Q: 乔治说：阿嚏！
A: 乔治，别怕！我在这里！
Input tokens: 1993, Output tokens: 8, Total tokens: 2001
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:30] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：晚安，我的小猪们。
A: 晚安，爸爸！我爱你！
Input tokens: 2021, Output tokens: 7, Total tokens: 2028
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:31] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：你准备好了吗？
A: 太棒了！我准备好了！
Input tokens: 1771, Output tokens: 8, Total tokens: 1779
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:32] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：那我们走吧！
A: 万岁！跳泥坑去啦！
Input tokens: 1797, Output tokens: 9, Total tokens: 1806
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:33] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇&苏西&丹尼说：呼！
A: 跳泥坑！太好玩了！
Input tokens: 1826, Output tokens: 8, Total tokens: 1834
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:34] Model: qwen3-14B
Q: 丽贝卡说：大家好！
A: 你好，丽贝卡！跳泥坑吗？
Input tokens: 1851, Output tokens: 11, Total tokens: 1862
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:35] Model: qwen3-14B
Q: 兔妈妈说：“理查德，”现在让乔治抱着恐龙。
旁白：“理查德也不喜欢分享。”这是怎么回事？
A: 乔治，抱恐龙！我陪你玩！
Input tokens: 1896, Output tokens: 9, Total tokens: 1905
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:36] Model: qwen3-14B
Q: 兔妈妈说：你们两个大姑娘教他们一起玩？
A: 我们一起玩！乔治不哭！
Input tokens: 1925, Output tokens: 7, Total tokens: 1932
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:37] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：好主意！我们去沙坑吧！
旁白：乔治和理查德喜欢沙坑！
A: 沙坑！挖洞！太好玩了！
Input tokens: 1969, Output tokens: 10, Total tokens: 1979
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:38] Model: qwen3-14B
Q: 丽贝卡说：“首先，我们把桶装满沙子。”我们把桶翻过来轻轻敲一下。
A: 装满沙子！翻桶！挖沙坑！
Input tokens: 2011, Output tokens: 12, Total tokens: 2023
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:38] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：“你看，一起玩很有趣。”哦，天哪！这场比赛进行得不太顺利。
A: 比赛不好玩！我们玩跳泥坑！
Input tokens: 2054, Output tokens: 10, Total tokens: 2064
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:39] Model: qwen3-14B
Q: 丽贝卡说：那是的。我们是大姑娘。
A: 大姑娘！跳泥坑！太棒了！
Input tokens: 2086, Output tokens: 11, Total tokens: 2097
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:40] Model: qwen3-14B
Q: 理查德说：跷跷板。
A: 跷跷板！我和你玩！
Input tokens: 2114, Output tokens: 8, Total tokens: 2122
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:41] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：“今天，我们要”做一个时间胶囊。
A: 太棒了！我们要做什么呀？  
我想把我的跳泥坑鞋子放进去！
Input tokens: 1775, Output tokens: 19, Total tokens: 1794
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:43] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：时间胶囊可以向未来的人们展示我们的生活。
A: 哇！那我要放我的泥坑跳鞋！  
还有我和乔治的画！
Input tokens: 1818, Output tokens: 18, Total tokens: 1836
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:44] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：“现在，”我们应该放些什么东西进去？
A: 我的玩具小猪！  
还有我的跳泥坑照片！
Input tokens: 1859, Output tokens: 13, Total tokens: 1872
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:45] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：这些都是很好的东西展示我们的日常生活。
A: 我要放我的泥坑跳鞋！  
还有我和乔治的画！
Input tokens: 1893, Output tokens: 15, Total tokens: 1908
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:46] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：你觉得会怎么样？
A: 他们会看到我跳泥坑！  
太棒了！万岁！
Input tokens: 1926, Output tokens: 15, Total tokens: 1941
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:47] Model: qwen3-14B
Q: 丹尼说：我将发射一枚太空火箭。
A: 哇！我要跳泥坑！  
太好玩了！
Input tokens: 1959, Output tokens: 12, Total tokens: 1971
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:48] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：现在，我们将录制一条消息为未来的人们。向未来问好。
A: 你好！我是佩奇！  
我喜欢跳泥坑！
Input tokens: 2001, Output tokens: 12, Total tokens: 2013
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:49] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：精彩的！
旁白：快到家了所有的父母都到了。
A: 再见！我们回家啦！  
跳泥坑！跳泥坑！
Input tokens: 2041, Output tokens: 15, Total tokens: 2056
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:50] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：在那里！
A: 看！我的跳泥坑鞋子！  
太棒了！
Input tokens: 2072, Output tokens: 13, Total tokens: 2085
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:52] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：它将在地面上保留多年。
A: 太棒了！我的泥坑跳鞋会一直留着！  
万岁！
Input tokens: 2106, Output tokens: 18, Total tokens: 2124
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:52] Model: qwen3-14B
Q: 佩奇说：“哦，但我等不及了。”“佩奇，你跟你爸爸一样”他小时候。
A: 我最喜欢跳泥坑！  
和爸爸一样！
Input tokens: 2154, Output tokens: 11, Total tokens: 2165
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:53] Model: qwen3-14B
Q: 瞪羚夫人说：“是的，我记得”当我是他的老师的时候。
A: 哇！你教过爸爸吗？  
太酷了！
Input tokens: 2189, Output tokens: 13, Total tokens: 2202
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:55] Model: qwen3-14B
Q: 猪爸爸说：“是的，我们做到了。”我们把它埋在一棵小树旁边。
A: 埋在树旁边！  
等我长大再挖出来！
Input tokens: 2230, Output tokens: 13, Total tokens: 2243
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:55] Model: qwen3-14B
Q: 孩子们说：哦。
A: 我们来跳泥坑吧！  
太好玩了！
Input tokens: 2258, Output tokens: 12, Total tokens: 2270
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:19:56] Model: qwen3-14B
Q: 小猪爸爸说：向未来问好！你的声音真尖！你现在可能住在月球上。
A: 我在月球上跳泥坑！  
太棒了！
Input tokens: 2300, Output tokens: 13, Total tokens: 2313
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:12] Model: qwen3-32B
Q: 旁白：现在是晚上。佩奇要去佐伊斑马家过夜。
A: 太棒啦！我带上我的泰迪熊！
Input tokens: 1779, Output tokens: 11, Total tokens: 1790
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:13] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：我明天早上来接你。再见，佩奇。
A: 再见，妈妈！我会做个好梦的！
Input tokens: 1814, Output tokens: 10, Total tokens: 1824
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:14] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：再见。
旁白：丽贝卡、苏西和艾米丽已经到了。
A: 你好，朋友们！我们玩捉迷藏吧！
Input tokens: 1854, Output tokens: 11, Total tokens: 1865
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:15] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：大家好。
A: 我们去数星星吧！谁先找到最亮的？
Input tokens: 1879, Output tokens: 13, Total tokens: 1892
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:17] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇的朋友们说：你好，佩奇。
A: 我带了秘密玩具！不给你看！
Input tokens: 1910, Output tokens: 10, Total tokens: 1920
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:18] Model: qwen3-32B
Q: 佐伊说：但是过夜只适合大女孩。
A: 我是个大女孩！我能照顾小乔治！
Input tokens: 1939, Output tokens: 10, Total tokens: 1949
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:19] Model: qwen3-32B
Q: 祖祖&扎扎说：我们保证。
A: 嘘！我知道一个秘密洞穴！要来吗？
Input tokens: 1967, Output tokens: 12, Total tokens: 1979
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:20] Model: qwen3-32B
Q: 斑马妈妈说：嘘，你一定要安静，所以斑马爸爸可以睡觉了。现在请放进你的睡袋里。
A: 好的！我最喜欢睡袋了！
Input tokens: 2013, Output tokens: 8, Total tokens: 2021
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:21] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：在睡懒觉的时候总是午夜的盛宴。
A: 偷偷吃饼干！不要让爸爸发现！
Input tokens: 2045, Output tokens: 9, Total tokens: 2054
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:22] Model: qwen3-32B
Q: 佐伊说：嘘，苏西，嘘佩奇。安静的……
旁白：斑马妈妈醒了。
A: 对不起！我们小声点！
Input tokens: 2088, Output tokens: 7, Total tokens: 2095
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:23] Model: qwen3-32B
Q: 斑马妈妈说：发生什么事？你会吵醒斑马爸爸的。现在谁知道温柔的睡前故事。
A: 我！我！我知道《月亮兔子》的故事！
Input tokens: 2125, Output tokens: 11, Total tokens: 2136
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:24] Model: qwen3-32B
Q: 艾米丽说：嗯，我不太确定。
A: 我来讲！兔子跳进月亮，变成奶昔！
Input tokens: 2155, Output tokens: 12, Total tokens: 2167
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:25] Model: qwen3-32B
Q: 丽贝卡说：还有一个可怕的怪物。
A: 怪物是月亮兔子的朋友！它很温柔！
Input tokens: 2183, Output tokens: 10, Total tokens: 2193
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:27] Model: qwen3-32B
Q: 旁白：现在是晚上。佩奇要去佐伊斑马家过夜。
A: 太好玩啦！我要数一百只羊！
Input tokens: 2219, Output tokens: 10, Total tokens: 2229
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:28] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：我明天早上来接你。再见，佩奇。
A: 再见，妈妈！我爱睡觉！
Input tokens: 2253, Output tokens: 8, Total tokens: 2261
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:29] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：再见。
旁白：丽贝卡、苏西和艾米丽已经到了。
A: 欢迎来我家！我们玩枕头大战吧！
Input tokens: 2291, Output tokens: 10, Total tokens: 2301
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:30] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：大家好。
A: 我带了彩虹毯子！我们可以盖着它睡觉！
Input tokens: 2316, Output tokens: 13, Total tokens: 2329
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:31] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇的朋友们说：你好，佩奇。
A: 我有个秘密游戏！找找看藏在哪里了！
Input tokens: 2347, Output tokens: 12, Total tokens: 2359
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:32] Model: qwen3-32B
Q: 佐伊说：但是过夜只适合大女孩。
A: 我是大女孩！我会自己穿睡衣！
Input tokens: 2378, Output tokens: 10, Total tokens: 2388
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:34] Model: qwen3-32B
Q: 祖祖&扎扎说：我们保证。
A: 嘘！我们玩“不说话”游戏！一、二、三……
Input tokens: 2407, Output tokens: 16, Total tokens: 2423
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:35] Model: qwen3-32B
Q: 斑马妈妈说：嘘，你一定要安静，所以斑马爸爸可以睡觉了。现在请放进你的睡袋里。
A: 好的！我马上钻进睡袋！
Input tokens: 2458, Output tokens: 9, Total tokens: 2467
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:36] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：在睡懒觉的时候总是午夜的盛宴。
A: 偷偷吃葡萄！爸爸不会发现的！
Input tokens: 2491, Output tokens: 9, Total tokens: 2500
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:37] Model: qwen3-32B
Q: 佐伊说：嘘，苏西，嘘佩奇。安静的……
旁白：斑马妈妈醒了。
A: 对不起！我们小声点！
Input tokens: 2534, Output tokens: 7, Total tokens: 2541
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:38] Model: qwen3-32B
Q: 斑马妈妈说：发生什么事？你会吵醒斑马爸爸的。现在谁知道温柔的睡前故事。
A: 我！我！我知道《星星小猪》的故事！
Input tokens: 2571, Output tokens: 12, Total tokens: 2583
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:39] Model: qwen3-32B
Q: 艾米丽说：嗯，我不太确定。
A: 我来讲！小猪找到最亮的星星！
Input tokens: 2602, Output tokens: 11, Total tokens: 2613
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:41] Model: qwen3-32B
Q: 丽贝卡说：还有一个可怕的怪物。
A: 怪物是星星的守护者！它不吓人！
Input tokens: 2629, Output tokens: 12, Total tokens: 2641
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:42] Model: qwen3-32B
Q: 旁白：今天很冷。佩奇和乔治戴着帽子围巾、外套、手套和靴子。
A: 哦，天哪！我最喜欢冬天啦！  
我们去跳泥坑吧！万岁！
Input tokens: 1784, Output tokens: 21, Total tokens: 1805
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:43] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：听着，乔治，树上没有叶子。
旁白：在冬天，树木失去了叶子。佩奇和乔治发现了一个泥泞的水坑。佩奇和乔治喜欢在泥泞的水坑里上下翻腾。
A: 哇！太棒啦！  
跳泥坑咯！
Input tokens: 1864, Output tokens: 12, Total tokens: 1876
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:44] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：我先来。
旁白：太冷了，水坑变成了冰它很滑。
A: 哎呀！好滑呀！  
乔治，小心点！
Input tokens: 1907, Output tokens: 13, Total tokens: 1920
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:45] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：好，一个泥泞的水坑。
旁白：猪爸爸喜欢跳在泥泞的水坑里。
A: 爸爸跳得好高！  
我也要跳！
Input tokens: 1957, Output tokens: 10, Total tokens: 1967
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:46] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：很接近。我真幸运良好的平衡感。
A: 爸爸真厉害！  
我也要学平衡！
Input tokens: 1991, Output tokens: 10, Total tokens: 2001
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:47] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：不要介意。我们给鸭子喂点面包吧。
A: 鸭子来了！  
喂面包咯！
Input tokens: 2028, Output tokens: 9, Total tokens: 2037
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:48] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇&乔治说：万岁！
旁白：佩奇和乔治喜欢喂鸭子。
A: 鸭子嘎嘎叫！  
我们是好朋友！
Input tokens: 2067, Output tokens: 11, Total tokens: 2078
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:49] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：喂，鸭子们。我们有一些面包给你。
旁白：鸭子喜欢面包。太冷了，池塘结冰了。冰很滑。
A: 小心滑倒！  
鸭子游得好快呀！
Input tokens: 2123, Output tokens: 12, Total tokens: 2135
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:51] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：抱歉，我笑了，鸭子夫人。但看起来确实很有趣。
旁白：开始下雪了。
A: 哇！下雪啦！  
堆雪人咯！
Input tokens: 2170, Output tokens: 12, Total tokens: 2182
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:52] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：雪！
旁白：佩奇和乔治喜欢雪。
A: 雪人要有胡萝卜鼻子！  
我们堆吧！
Input tokens: 2207, Output tokens: 11, Total tokens: 2218
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:53] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：你好，佩奇。
A: 你好，苏西！  
一起堆雪人吧！
Input tokens: 2235, Output tokens: 12, Total tokens: 2247
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:54] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：我们爬上那座大山好吗看电影吗？
A: 山上雪好大！  
滑雪咯！
Input tokens: 2269, Output tokens: 9, Total tokens: 2278
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:55] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：是的，请。
旁白：佩奇的朋友们正在组织在大山上。
旁白：哦，亲爱的，乔治在山上滑倒了。
A: 乔治，你没事吧！  
我扶你起来！
Input tokens: 2321, Output tokens: 12, Total tokens: 2333
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:56] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：这很容易在山上滑倒。也许我该带乔治去。
A: 爸爸抱乔治！  
我扶苏西！
Input tokens: 2359, Output tokens: 10, Total tokens: 2369
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:57] Model: qwen3-32B
Q: 其他人说：是的！准备好了，稳住，走！？
A: 走！滑雪咯！  
小心点，乔治！
Input tokens: 2394, Output tokens: 11, Total tokens: 2405
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:35:59] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：我不会滑倒的，哇……
A: 爸爸滑得好高！  
我也要滑！
Input tokens: 2427, Output tokens: 10, Total tokens: 2437
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:00] Model: qwen3-32B
Q: 孩子们说：呵呵……
A: 太好玩啦！  
我们再滑一次！
Input tokens: 2454, Output tokens: 10, Total tokens: 2464
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:01] Model: qwen3-32B
Q: 乔治说：万岁！
旁白：佩奇和乔治是赢家。
A: 万岁！我们赢啦！  
爸爸真厉害！
Input tokens: 2488, Output tokens: 12, Total tokens: 2500
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:02] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇的朋友们说：干得好，佩奇。
A: 谢谢你们！  
我们是好朋友！
Input tokens: 2519, Output tokens: 8, Total tokens: 2527
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:04] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：今天，除了见克洛伊，你们还要见见你们的新表弟。
A: 哇！新表弟？他几岁呀？  
我们可以一起跳泥坑吗？
Input tokens: 1783, Output tokens: 19, Total tokens: 1802
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:05] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇&乔治说：哦！
旁白：佩奇和她的家人到了克洛伊家。
A: 克洛伊！你好呀！  
这是你的新表弟吗？
Input tokens: 1832, Output tokens: 15, Total tokens: 1847
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:06] Model: qwen3-32B
Q: 克洛伊说：你好，佩奇和乔治！
旁白：这是克洛伊，佩奇和乔治的大表姐。
A: 克洛伊你好！  
新表弟在哪里呀？
Input tokens: 1882, Output tokens: 12, Total tokens: 1894
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:08] Model: qwen3-32B
Q: 猪阿姨说：这是你们的新表弟！
A: 哇！好可爱呀！  
我可以抱抱他吗？
Input tokens: 1912, Output tokens: 13, Total tokens: 1925
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:09] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：哦！多漂亮啊！
A: 他好小呀！  
像乔治一样可爱！
Input tokens: 1944, Output tokens: 11, Total tokens: 1955
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:10] Model: qwen3-32B
Q: 克洛伊说：不，是个男孩。
A: 哦！是个小哥哥呀！  
我可以给他起名字吗？
Input tokens: 1972, Output tokens: 14, Total tokens: 1986
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:12] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：我觉得宝宝太小了，不能玩恐龙。
A: 可是我可以当他的恐龙呀！  
他会喜欢我的！
Input tokens: 2008, Output tokens: 12, Total tokens: 2020
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:13] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：佩奇，宝宝太小了，不能玩球类游戏。
A: 那我可以轻轻摇他！  
像秋千一样！
Input tokens: 2047, Output tokens: 12, Total tokens: 2059
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:14] Model: qwen3-32B
Q: 克洛伊说：他还会这个。
A: 哇！他会笑！  
我也要笑一个！
Input tokens: 2076, Output tokens: 11, Total tokens: 2087
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:16] Model: qwen3-32B
Q: 猪阿姨说：可以。如果你非常小心，你可以抱亚历山大。
A: 我抱过乔治，没问题！  
亚历山大，你好呀！
Input tokens: 2113, Output tokens: 16, Total tokens: 2129
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:17] Model: qwen3-32B
Q: 猪阿姨说：这是他的名字，小亚历山大。
旁白：对这么小的一只小猪来说，名字真大。
A: 亚历山大！  
像国王一样！
Input tokens: 2167, Output tokens: 10, Total tokens: 2177
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:18] Model: qwen3-32B
Q: 亚历山大说：咕咕咕。
A: 他在说你好吗？  
我跟他玩咯！
Input tokens: 2194, Output tokens: 11, Total tokens: 2205
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:19] Model: qwen3-32B
Q: 猪阿姨说：也许亚历山大的尿布需要换了。
A: 我帮过乔治！  
让我试试换尿布！
Input tokens: 2227, Output tokens: 12, Total tokens: 2239
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:20] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：佩奇，你小时候也穿尿布。
A: 真的吗？  
我也要换尿布吗？
Input tokens: 2261, Output tokens: 11, Total tokens: 2272
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:21] Model: qwen3-32B
Q: 猪阿姨说：可以。
A: 我来帮小亚历山大！  
像照顾乔治一样！
Input tokens: 2287, Output tokens: 15, Total tokens: 2302
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:22] Model: qwen3-32B
Q: 克洛伊说：好。亚历山大很可爱。
A: 他像小猪宝宝！  
我们可以给他唱歌！
Input tokens: 2323, Output tokens: 11, Total tokens: 2334
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:23] Model: qwen3-32B
Q: 克洛伊说：我知道！乔治可以假装是小猪宝宝。他可以坐我的洋娃娃婴儿车。
A: 乔治，假装当宝宝！  
我推你去玩吧！
Input tokens: 2365, Output tokens: 14, Total tokens: 2379
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:24] Model: qwen3-32B
Q: 乔治说：不！
旁白：乔治不想当宝宝。
A: 乔治，别怕！  
当宝宝很有趣的！
Input tokens: 2400, Output tokens: 11, Total tokens: 2411
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:26] Model: qwen3-32B
Q: 克洛伊说：你还可以玩我所有的玩具。
旁白：乔治想得更多了。
A: 乔治，玩具超多！  
要不要试试看？
Input tokens: 2439, Output tokens: 11, Total tokens: 2450
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:27] Model: qwen3-32B
Q: 克洛伊说：多可爱的小猪宝宝啊。
旁白：这是糖果猫、苏西羊、丽贝卡兔和佐伊斑马。
A: 哇！好多朋友！  
我们一起玩吧！
Input tokens: 2489, Output tokens: 10, Total tokens: 2499
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:28] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：乔治为什么在那个洋娃娃婴儿车里？
A: 乔治假装当宝宝！  
他想玩婴儿车！
Input tokens: 2521, Output tokens: 12, Total tokens: 2533
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:29] Model: qwen3-32B
Q: 克洛伊说：乔治是一只假装的小猪宝宝。
A: 乔治说好玩！  
我们一起哄他睡觉！
Input tokens: 2553, Output tokens: 10, Total tokens: 2563
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:30] Model: qwen3-32B
Q: 乔治说：不！
旁白：乔治不想当女孩宝宝。
A: 乔治不是女孩！  
他是小猪宝宝！
Input tokens: 2585, Output tokens: 10, Total tokens: 2595
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:32] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：我有些饼干。小猪宝宝想要一块吗？
A: 谢谢苏西！  
给乔治吃一块吧！
Input tokens: 2617, Output tokens: 11, Total tokens: 2628
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:33] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：哇！一只真正的、真正的小猪宝宝！
A: 乔治是小猪宝宝！  
他会咕咕叫吗？
Input tokens: 2652, Output tokens: 13, Total tokens: 2665
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:34] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：我们只需要一个。“佩奇，你能给艾米丽看看吗？”她的外套挂在哪里？
A: 好吧……给你看！  
挂在衣帽架上啦！
Input tokens: 1787, Output tokens: 13, Total tokens: 1800
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:35] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：天哪！积木今天很流行！
旁白：每个人都想坐埃米莉大象旁边。
A: 埃米莉，我们一起玩积木吧！  
大象坐这里，我坐这里！
Input tokens: 1837, Output tokens: 19, Total tokens: 1856
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:37] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：有人能给艾米丽看一下吗我们在哪里玩？
A: 操场！我们去玩滑梯吧！  
大象，你来当滑梯！
Input tokens: 1882, Output tokens: 18, Total tokens: 1900
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:38] Model: qwen3-32B
Q: 佩德罗说：抓不到我！
旁白：太吵了！
A: 嘘——安静！  
我们玩捉迷藏吧！
Input tokens: 1926, Output tokens: 12, Total tokens: 1938
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:39] Model: qwen3-32B
Q: 佩德罗说：轮到我了！呜呜！
A: 别哭！我帮你数数！  
一、二、三……
Input tokens: 1960, Output tokens: 15, Total tokens: 1975
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:41] Model: qwen3-32B
Q: 其他人说：真的！
A: 那我们轮流玩！  
佩奇先，然后你！
Input tokens: 1989, Output tokens: 13, Total tokens: 2002
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:42] Model: qwen3-32B
Q: 艾米丽说：哎呀！
旁白：艾米丽不再害羞了。
A: 大象不害羞啦！  
我们一起玩吧！
Input tokens: 2030, Output tokens: 10, Total tokens: 2040
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:44] Model: qwen3-32B
Q: 艾米丽说：你最喜欢的游戏是什么？
A: 跳泥坑！太好玩啦！  
你要和我一起吗？
Input tokens: 2059, Output tokens: 15, Total tokens: 2074
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:45] Model: qwen3-32B
Q: 艾米丽说：对！
A: 万岁！我们去找泥坑！  
乔治肯定也想玩！
Input tokens: 2090, Output tokens: 15, Total tokens: 2105
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:46] Model: qwen3-32B
Q: 丽贝卡说：还有我的！还有我的！还有我的！
A: 等等！我们分着玩！  
一人一个，公平！
Input tokens: 2127, Output tokens: 13, Total tokens: 2140
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:47] Model: qwen3-32B
Q: 佐伊说：我以后可能会觉得不舒服。我能坐在前面以防万一吗？
A: 好的！佩奇让乔治坐前面，说：“小心点哦！”
Input tokens: 1778, Output tokens: 15, Total tokens: 1793
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:48] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：孩子们，你们每个人都必须找到一个伙伴分享你的帐篷。
A: 佩奇拍拍手：“我和乔治一组！你想加入吗？”
Input tokens: 1820, Output tokens: 13, Total tokens: 1833
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:49] Model: qwen3-32B
Q: 佐伊说：好啊！
A: 佩奇开心地跳起来：“太好啦！我们三个一起！”
Input tokens: 1848, Output tokens: 15, Total tokens: 1863
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:51] Model: qwen3-32B
Q: 孩子们说：晚安，瞪羚夫人。
旁白：佩奇和苏西在他们的睡袋里。
A: 佩奇小声说：“嘘——我们要数星星！”
Input tokens: 1896, Output tokens: 12, Total tokens: 1908
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:52] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：那奇怪的声音是什么？
A: 佩奇紧张地抱紧乔治：“是……是狮子利奥吗？”
Input tokens: 1924, Output tokens: 16, Total tokens: 1940
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:53] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：是的，请。
A: 佩奇拍拍胸脯：“别怕！侦探佩奇在！”
Input tokens: 1955, Output tokens: 14, Total tokens: 1969
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:54] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：大家进来。
A: 佩奇小声说：“嘘——我们找到答案啦！”
Input tokens: 1985, Output tokens: 13, Total tokens: 1998
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:56] Model: qwen3-32B
Q: 旁白：佩奇和她的家人今天要去滑冰。
A: 太棒了！我最喜欢滑冰了！
Input tokens: 1774, Output tokens: 10, Total tokens: 1784
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:57] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：这会很有趣。
旁白：佩奇和乔治以前从未滑过冰。
A: 真的吗？乔治呢？他也想学！
Input tokens: 1813, Output tokens: 10, Total tokens: 1823
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:58] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：我相信我们都会很好的。
A: 猪爸爸最棒了！他会教我们的！
Input tokens: 1842, Output tokens: 10, Total tokens: 1852
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:36:59] Model: qwen3-32B
Q: 兔子小姐说：给你。
A: 谢谢兔子小姐！我学会了！
Input tokens: 1867, Output tokens: 7, Total tokens: 1874
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:00] Model: qwen3-32B
Q: 兔子小姐说：滑冰愉快。
旁白：这是苏西羊、丽贝卡兔、丹尼狗、佐伊斑马、糖果猫、埃米莉大象和佩德罗小马。
旁白：佩奇的朋友们滑冰滑得很好。
A: 他们滑得好快！我也要像他们一样！
Input tokens: 1940, Output tokens: 11, Total tokens: 1951
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:01] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：大家好。
A: 大家好！我们一起滑吧！
Input tokens: 1965, Output tokens: 7, Total tokens: 1972
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:02] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：这是你第一次滑冰吗？
A: 是的！乔治也是第一次！
Input tokens: 1991, Output tokens: 7, Total tokens: 1998
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:03] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：我教你滑冰好吗？
A: 好呀！苏西是最好的老师！
Input tokens: 2014, Output tokens: 8, Total tokens: 2022
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:04] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：好吧，那就来吧。
A: 抓住我的手！我们一起滑！
Input tokens: 2040, Output tokens: 7, Total tokens: 2047
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:05] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：别担心，佩奇。每个人滑冰都会摔倒。就连我也会摔倒。看这个，哎呀！
A: 猪爸爸摔得好搞笑！我也想试试！
Input tokens: 2084, Output tokens: 10, Total tokens: 2094
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:06] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：滑冰很容易，佩奇。只要用脚推然后滑行。推，推，滑行。看到了吗？
A: 我试试！推，推，滑行！万岁！
Input tokens: 2132, Output tokens: 13, Total tokens: 2145
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:07] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：干得好，佩奇。
A: 谢谢猪爸爸！我学得很快吧！
Input tokens: 2163, Output tokens: 10, Total tokens: 2173
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:08] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：是的，我是个很好的老师。慢点，佩奇。你会撞到别人的。
A: 对不起！我慢一点滑！
Input tokens: 2206, Output tokens: 7, Total tokens: 2213
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:09] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：哦。
A: 猪爸爸怎么了？他也摔了吗？
Input tokens: 2227, Output tokens: 9, Total tokens: 2236
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:11] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：猪妈妈教你滑冰，但我教你摔倒。
A: 猪爸爸真搞笑！我也想学摔倒！
Input tokens: 2258, Output tokens: 10, Total tokens: 2268
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:13] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：是的，我非常擅长摔倒。
A: 我最爱摔倒了！每次都笑嘻嘻！
Input tokens: 2288, Output tokens: 9, Total tokens: 2297
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:14] Model: qwen3-32B
Q: 乔治说：不。
A: 乔治害怕摔倒吗？我抱抱你！
Input tokens: 2309, Output tokens: 10, Total tokens: 2319
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:15] Model: qwen3-32B
Q: 乔治说：哇……
A: 乔治别怕！我扶着你滑！
Input tokens: 2332, Output tokens: 10, Total tokens: 2342
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:17] Model: qwen3-32B
Q: 苏西说：哇，看乔治。
A: 乔治摔得好可爱！我们都来学他！
Input tokens: 2358, Output tokens: 10, Total tokens: 2368
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:18] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：你太棒了，乔治！
A: 乔治最勇敢了！我也要像他一样！
Input tokens: 2388, Output tokens: 11, Total tokens: 2399
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:19] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：来吧，我们滑冰吧。
A: 我准备好了！一起滑冰吧！
Input tokens: 2419, Output tokens: 9, Total tokens: 2428
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:21] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇一家说：好的。
旁白：佩奇和乔治喜欢滑冰。
A: 滑冰太好玩啦！明天还来好吗？
Input tokens: 2453, Output tokens: 11, Total tokens: 2464
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:22] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：佩奇，乔治，你们准备好去做检查了吗？
A: 准备好啦！我最喜欢和乔治一起做检查了！
Input tokens: 1777, Output tokens: 12, Total tokens: 1789
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:24] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：我们都需要检查，以确保我们的牙齿干净健康。
A: 牙齿健康最重要！我每次刷牙都像在跳泥坑一样开心！
Input tokens: 1814, Output tokens: 17, Total tokens: 1831
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:25] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：你们两个都有漂亮的干净牙齿。我相信牙医会很高兴的。
旁白：佩奇和乔治在牙医诊所等待检查。
A: 乔治，你看那个会笑的镜子！它在和我们打招呼呢！
Input tokens: 1872, Output tokens: 16, Total tokens: 1888
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:27] Model: qwen3-32B
Q: 兔子小姐说：佩奇，乔治，牙医现在要见你们了。
A: 太棒啦！我们走吧，乔治，像小英雄一样勇敢哦！
Input tokens: 1913, Output tokens: 17, Total tokens: 1930
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:28] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：你好，佩奇，你刷牙了吗？
A: 刷了！我用粉色牙膏，还唱了刷牙歌呢！
Input tokens: 1952, Output tokens: 17, Total tokens: 1969
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:29] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：很好。现在，谁先来？
A: 乔治先来！他可是勇敢的小男孩！
Input tokens: 1989, Output tokens: 10, Total tokens: 1999
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:30] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：请坐到椅子上。抓紧。
A: 乔治加油！我在这儿给你加油哦！
Input tokens: 2019, Output tokens: 10, Total tokens: 2029
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:31] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：请张大嘴。
A: 乔治张大嘴，像吃大苹果一样！
Input tokens: 2046, Output tokens: 11, Total tokens: 2057
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:32] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：再张大点。
A: 乔治，张得再大一点，像笑一样！
Input tokens: 2074, Output tokens: 12, Total tokens: 2086
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:33] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：她像我。
A: 猪爸爸也张大嘴，牙齿亮晶晶的！
Input tokens: 2102, Output tokens: 13, Total tokens: 2115
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:34] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：可以，但不要喝，佩奇。吐出来。
A: 哇！这味道像跳泥坑时的泥巴！
Input tokens: 2140, Output tokens: 13, Total tokens: 2153
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:36] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：很高兴见到你，恐龙先生。
A: 恐龙先生也来看牙医啦？太好玩了！
Input tokens: 2173, Output tokens: 12, Total tokens: 2185
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:37] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：抓紧。你做得很好，乔治。现在你能给我看看你的牙齿吗？
旁白：乔治不想让牙医看他的牙齿。
A: 乔治，别怕！我帮你数牙齿好不好？一、二、三……
Input tokens: 2227, Output tokens: 17, Total tokens: 2244
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:38] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：是的。
旁白：乔治为有干净的牙齿感到非常自豪。
A: 乔治的牙齿像珍珠一样亮！他真棒！
Input tokens: 2272, Output tokens: 12, Total tokens: 2284
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:39] Model: qwen3-32B
Q: 大象医生说：乔治的牙齿很干净，但这个小恐龙的牙齿很脏。
A: 恐龙先生要刷牙啦！我们一起帮他吧！
Input tokens: 2311, Output tokens: 11, Total tokens: 2322
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:40] Model: qwen3-32B
Q: 乔治说：咕噜！恐龙。
A: 乔治想和恐龙先生做朋友吗？我们可以一起刷牙！
Input tokens: 2339, Output tokens: 14, Total tokens: 2353
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:41] Model: qwen3-32B
Q: 旁白：今天作为特别款待，佩奇和乔治要去参观猪爸爸的办公室。
A: 太棒啦！我要去看爸爸工作的地方！
Input tokens: 1781, Output tokens: 10, Total tokens: 1791
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:42] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：我们到了。
A: 哇！这就是爸爸的办公室吗？好酷呀！
Input tokens: 1806, Output tokens: 12, Total tokens: 1818
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:43] Model: qwen3-32B
Q: 女士说：你好，猪爸爸。
A: 猪爸爸的朋友！你好呀！
Input tokens: 1836, Output tokens: 7, Total tokens: 1843
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:44] Model: qwen3-32B
Q: 女士说：你好？
A: 你好！我是佩奇！
Input tokens: 1858, Output tokens: 6, Total tokens: 1864
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:46] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：我的办公室在顶楼。我们要坐电梯上去。
A: 哇！电梯！乔治，我们坐电梯啦！
Input tokens: 1887, Output tokens: 11, Total tokens: 1898
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:47] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：我觉得轮到乔治了。按上面的按钮，乔治。
A: 乔治，按按钮！看，上面那个！
Input tokens: 1924, Output tokens: 10, Total tokens: 1934
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:48] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇&乔治说：哦！
旁白：电梯正带着佩奇、乔治和猪爸爸升到顶楼。
A: 哇！我们在飞上去！好高呀！
Input tokens: 1968, Output tokens: 10, Total tokens: 1978
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:48] Model: qwen3-32B
Q: 兔子先生说：当然可以。我的工作全是关于数字的。我拿一张非常重要的纸。我拿一个橡皮图章，然后在纸上盖章。
A: 哇！印章！我可以看看吗？
Input tokens: 2022, Output tokens: 8, Total tokens: 2030
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:50] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇&乔治说：哇！
旁白：兔子先生的工作真棒。
A: 兔子先生真厉害！我也想盖章！
Input tokens: 2055, Output tokens: 10, Total tokens: 2065
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:51] Model: qwen3-32B
Q: 兔子先生说：当然可以。我给你找些纸。
A: 我要盖章！红色的！
Input tokens: 2087, Output tokens: 7, Total tokens: 2094
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:52] Model: qwen3-32B
Q: 兔子先生说：也许我们应该用一些空白纸。给你。
旁白：佩奇喜欢用橡皮图章盖章。
A: 盖章！盖章！我要盖满一整张纸！
Input tokens: 2130, Output tokens: 14, Total tokens: 2144
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:53] Model: qwen3-32B
Q: 猫太太说：你好，佩奇和乔治。
A: 你好，猫太太！我们盖章呢！
Input tokens: 2163, Output tokens: 10, Total tokens: 2173
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:55] Model: qwen3-32B
Q: 猫太太说：我的工作是在电脑上画图形。
A: 哇！你会画画吗？给我画一只小猪吧！
Input tokens: 2193, Output tokens: 13, Total tokens: 2206
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:56] Model: qwen3-32B
Q: 猫太太说：然后我把图形打印出来。
A: 给我看看！我要拿回家给妈妈看！
Input tokens: 2225, Output tokens: 10, Total tokens: 2235
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:57] Model: qwen3-32B
Q: 猫太太说：这是另一份。
A: 太漂亮啦！我想要两个！
Input tokens: 2252, Output tokens: 8, Total tokens: 2260
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:58] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：谢谢。
旁白：猫太太的工作真好！
A: 猫太太真棒！我也想学画画！
Input tokens: 2283, Output tokens: 10, Total tokens: 2293
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:37:59] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：也许现在轮到乔治了。
A: 乔治，该你玩啦！我让给你！
Input tokens: 2313, Output tokens: 11, Total tokens: 2324
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:00] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：没错，乔治。轮到你做点工作了。
旁白：乔治在画蓝色三角形。
A: 乔治画得好！我要一个蓝色三角形！
Input tokens: 2357, Output tokens: 10, Total tokens: 2367
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:01] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：现在你把它们打印出来。
A: 打印！打印！我要看乔治的画！
Input tokens: 2385, Output tokens: 10, Total tokens: 2395
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:02] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：你想看看我的桌子吗？
A: 好呀！爸爸的桌子一定很神奇！
Input tokens: 2414, Output tokens: 10, Total tokens: 2424
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:03] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：我的工作相当复杂。我处理大数字，传输它们并计算它们的承重切线。
旁白：猪爸爸的工作听起来很重要。
A: 爸爸最棒啦！你工作的时候我很骄傲！
Input tokens: 2467, Output tokens: 11, Total tokens: 2478
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:04] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：不用。
A: 爸爸不工作的时候，我们去跳泥坑吧！
Input tokens: 2494, Output tokens: 12, Total tokens: 2506
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:06] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：不用。但我用彩色笔。
A: 彩色笔！给我一支红色的！
Input tokens: 2527, Output tokens: 8, Total tokens: 2535
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:07] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：好主意。
旁白：佩奇和乔治喜欢用彩色笔画画。
A: 我要画一朵大花！红色的！
Input tokens: 2564, Output tokens: 9, Total tokens: 2573
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:08] Model: qwen3-32B
Q: 猫太太说：多凶猛的恐龙啊。
A: 恐龙？我要画一只小恐龙！
Input tokens: 2593, Output tokens: 8, Total tokens: 2601
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:09] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：他们做得很好。
A: 乔治画得好！我也画得好！
Input tokens: 2619, Output tokens: 8, Total tokens: 2627
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:11] Model: qwen3-32B
Q: 猪妈妈说：那就戴上帽子。
A: 好呀！（开心地转圈）我最喜欢戴我的小帽子了！
Input tokens: 1770, Output tokens: 17, Total tokens: 1787
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:12] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：谢谢你，棕熊医生。再见。
A: 再见，棕熊医生！（挥手蹦跳）佩奇最棒啦！
Input tokens: 1808, Output tokens: 17, Total tokens: 1825
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:14] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：不，乔治只需要上床睡觉。
A: 好吧！（撇嘴）但我才是最累的！
Input tokens: 1846, Output tokens: 12, Total tokens: 1858
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:15] Model: qwen3-32B
Q: 乔治说：阿嚏！
A: 哎呀！（跳起来）乔治打喷嚏啦！要喝水吗？
Input tokens: 1874, Output tokens: 17, Total tokens: 1891
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:17] Model: qwen3-32B
Q: 棕熊医生说：嗯，佩奇，你又大又勇敢。你能教乔治怎么说啊……
A: 乔治，说“阿嚏！”（拍拍弟弟）勇敢一点！
Input tokens: 1922, Output tokens: 14, Total tokens: 1936
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:18] Model: qwen3-32B
Q: 棕熊医生说：嗯，乔治感冒了。
A: 乔治不乖！（皱眉）要听医生的话哦！
Input tokens: 1955, Output tokens: 14, Total tokens: 1969
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:19] Model: qwen3-32B
Q: 棕熊医生说：不客气。再见！
旁白：乔治一整天都在床上。现在是佩奇的就寝时间。
A: 晚安，乔治！（跳上床）明天我们一起去跳泥坑！
Input tokens: 2006, Output tokens: 17, Total tokens: 2023
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:21] Model: qwen3-32B
Q: 乔治说：阿嚏！
A: 哎呀！（跳起来）乔治又打喷嚏啦！
Input tokens: 2038, Output tokens: 14, Total tokens: 2052
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:22] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：晚安，我的小猪们。
A: 晚安，爸爸！（挥手）佩奇爱你！
Input tokens: 2073, Output tokens: 12, Total tokens: 2085
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:23] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：你准备好了吗？
A: 我准备好了！爸爸，我们去跳泥坑吧！
Input tokens: 1771, Output tokens: 13, Total tokens: 1784
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:24] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：那我们走吧！
A: 万岁！跳泥坑最开心啦！
Input tokens: 1802, Output tokens: 10, Total tokens: 1812
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:25] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇&苏西&丹尼说：呼！
A: 哇！我们一起跳得更高啦！
Input tokens: 1832, Output tokens: 8, Total tokens: 1840
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:26] Model: qwen3-32B
Q: 丽贝卡说：大家好！
A: 你好，丽贝卡！来跳泥坑吗？
Input tokens: 1857, Output tokens: 12, Total tokens: 1869
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:28] Model: qwen3-32B
Q: 兔妈妈说：“理查德，”现在让乔治抱着恐龙。
旁白：“理查德也不喜欢分享。”这是怎么回事？
A: 理查德不想让乔治抱恐龙！  
我也想玩恐龙，但我会分享哦！
Input tokens: 1903, Output tokens: 20, Total tokens: 1923
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:29] Model: qwen3-32B
Q: 兔妈妈说：你们两个大姑娘教他们一起玩？
A: 我和苏西来教他们玩！  
大家轮流抱恐龙！
Input tokens: 1944, Output tokens: 14, Total tokens: 1958
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:30] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：好主意！我们去沙坑吧！
旁白：乔治和理查德喜欢沙坑！
A: 沙坑太好玩啦！我们一起挖宝藏吧！
Input tokens: 1994, Output tokens: 11, Total tokens: 2005
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:31] Model: qwen3-32B
Q: 丽贝卡说：“首先，我们把桶装满沙子。”我们把桶翻过来轻轻敲一下。
A: 沙子掉下来啦！像小山一样！
Input tokens: 2037, Output tokens: 11, Total tokens: 2048
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:32] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：“你看，一起玩很有趣。”哦，天哪！这场比赛进行得不太顺利。
A: 爸爸，我来帮你！我们一起加油！
Input tokens: 2079, Output tokens: 9, Total tokens: 2088
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:33] Model: qwen3-32B
Q: 丽贝卡说：那是的。我们是大姑娘。
A: 对！我们是大姑娘，会照顾小弟弟！
Input tokens: 2110, Output tokens: 12, Total tokens: 2122
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:35] Model: qwen3-32B
Q: 理查德说：跷跷板。
A: 跷跷板！我和苏西陪你玩！
Input tokens: 2138, Output tokens: 10, Total tokens: 2148
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:36] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：“今天，我们要”做一个时间胶囊。
A: 哇！什么是时间胶囊呀？  
我想放我的小水壶！
Input tokens: 1775, Output tokens: 15, Total tokens: 1790
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:37] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：时间胶囊可以向未来的人们展示我们的生活。
A: 太酷啦！我要放我的泥坑地图！  
乔治可以放他的恐龙玩具！
Input tokens: 1815, Output tokens: 19, Total tokens: 1834
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:39] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：“现在，”我们应该放些什么东西进去？
A: 我想放我的泥坑袜子！  
苏茜可以放她的蝴蝶结！
Input tokens: 1856, Output tokens: 17, Total tokens: 1873
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:40] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：这些都是很好的东西展示我们的日常生活。
A: 爸爸的报纸也要放！  
还有我的跳泥坑奖章！
Input tokens: 1894, Output tokens: 15, Total tokens: 1909
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:41] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：你觉得会怎么样？
A: 未来的小朋友会笑吗？  
他们会说“佩奇真好玩”！
Input tokens: 1928, Output tokens: 17, Total tokens: 1945
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:42] Model: qwen3-32B
Q: 丹尼说：我将发射一枚太空火箭。
A: 哇！火箭太酷啦！  
佩奇也要发射泥坑飞船！
Input tokens: 1963, Output tokens: 16, Total tokens: 1979
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:43] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：现在，我们将录制一条消息为未来的人们。向未来问好。
A: “你好！我是佩奇！”  
“记得跳泥坑哦！”
Input tokens: 2009, Output tokens: 15, Total tokens: 2024
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:45] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：精彩的！
旁白：快到家了所有的父母都到了。
A: 爸爸！我们快到家啦！  
乔治，准备好挖泥坑了吗？
Input tokens: 2051, Output tokens: 17, Total tokens: 2068
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:47] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：在那里！
A: 爸爸，你看！我的时间胶囊！  
我们一起埋起来吧！
Input tokens: 2084, Output tokens: 14, Total tokens: 2098
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:48] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：它将在地面上保留多年。
A: 等我们长大了再挖出来！  
哇，会不会长出泥坑花？
Input tokens: 2120, Output tokens: 17, Total tokens: 2137
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:49] Model: qwen3-32B
Q: 佩奇说：“哦，但我等不及了。”“佩奇，你跟你爸爸一样”他小时候。
A: 爸爸小时候也等不及！  
我们快点回家跳泥坑吧！
Input tokens: 2167, Output tokens: 16, Total tokens: 2183
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:50] Model: qwen3-32B
Q: 瞪羚夫人说：“是的，我记得”当我是他的老师的时候。
A: 老师也喜欢跳泥坑吗？  
我也要当老师！
Input tokens: 2209, Output tokens: 14, Total tokens: 2223
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:51] Model: qwen3-32B
Q: 猪爸爸说：“是的，我们做到了。”我们把它埋在一棵小树旁边。
A: 太棒啦！树会长大保护它！  
等乔治长大再挖出来！
Input tokens: 2252, Output tokens: 18, Total tokens: 2270
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:52] Model: qwen3-32B
Q: 孩子们说：哦。
A: 我们的秘密时间胶囊！  
万岁！
Input tokens: 2284, Output tokens: 9, Total tokens: 2293
--------------------------------------------------
[2025-10-10 16:38:54] Model: qwen3-32B
Q: 小猪爸爸说：向未来问好！你的声音真尖！你现在可能住在月球上。
A: 嘿嘿！我在太空当泥坑船长！  
爸爸，你也来跳月球泥坑吧！
Input tokens: 2323, Output tokens: 22, Total tokens: 2345
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:13:54] Model: qwen3-32B
Q: 你好呀
A: 你好呀！佩奇来啦！
Input tokens: 1737, Output tokens: 8, Total tokens: 1745
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:14:26] Model: qwen3-32B
Q: 你好呀
A: 太棒了！我们一起玩吧！
Input tokens: 1755, Output tokens: 8, Total tokens: 1763
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:14:41] Model: qwen3-32B
Q: 
A: 佩奇喜欢和你玩！你想玩什么呀？
Input tokens: 1770, Output tokens: 12, Total tokens: 1782
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:18:27] Model: qwen3-32B
Q: 
A: 你好呀！我是小猪佩奇！  
你想和我一起玩吗？
Input tokens: 1734, Output tokens: 17, Total tokens: 1751
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:23:14] Model: qwen3-32B
Q: 
A: 你好呀！我是小猪佩奇！  
你想和我一起玩吗？
Input tokens: 1734, Output tokens: 17, Total tokens: 1751
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:23:48] Model: qwen3-32B
Q: 
A: 太棒啦！我们一起玩吧！  
你想玩什么呀？
Input tokens: 1757, Output tokens: 14, Total tokens: 1771
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:33:02] Model: qwen3-32B
Q: 你叫什么名字呀？
A: 我叫佩奇！你呢？
Input tokens: 1740, Output tokens: 8, Total tokens: 1748
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:33:17] Model: qwen3-32B
Q: 你爸爸叫什么
A: 爸爸叫猪爸爸！他最会修东西啦！
Input tokens: 1759, Output tokens: 12, Total tokens: 1771
--------------------------------------------------
[2025-10-10 20:49:20] Model: qwen3-32B
Q: 你好呀
A: 你好呀！佩奇来啦！
Input tokens: 1737, Output tokens: 8, Total tokens: 1745
--------------------------------------------------
[2025-10-10 21:00:42] Model: qwen3-32B
Q: 你好呀
A: 你好呀！佩奇来啦！
Input tokens: 1737, Output tokens: 8, Total tokens: 1745
--------------------------------------------------
[2025-10-10 21:02:21] Model: qwen3-32B
Q: 你爸爸是谁
A: 我爸爸是猪爸爸！他最会修东西啦！
Input tokens: 1756, Output tokens: 13, Total tokens: 1769
--------------------------------------------------
[2025-10-10 21:02:47] Model: qwen3-32B
Q: 你妈妈呢
A: 我妈妈是猪妈妈！她做的意大利面最香啦！
Input tokens: 1780, Output tokens: 14, Total tokens: 1794
--------------------------------------------------
[2025-10-10 21:06:56] Model: qwen3-32B
Q: 姐姐有吗
A: 我有佩奇爸爸和佩奇妈妈，还有弟弟乔治！你是我的好朋友呀！
Input tokens: 1740, Output tokens: 19, Total tokens: 1759
--------------------------------------------------
[2025-10-10 21:07:28] Model: qwen3-32B
Q: 那你的好朋友叫什么名字？
A: 苏茜！她是我最好的朋友！
Input tokens: 1775, Output tokens: 8, Total tokens: 1783
--------------------------------------------------
[2025-10-11 16:38:16] Model: qwen3-14B
Q: 你喜欢干什么
A: 我喜欢跳泥坑！  
和乔治一起玩。
Input tokens: 1818, Output tokens: 11, Total tokens: 1829
--------------------------------------------------
[2025-10-11 16:38:31] Model: qwen3-32B
Q: 我今天很开心
A: 太棒啦！我也很开心！我们一起去跳泥坑吧！
Input tokens: 1819, Output tokens: 14, Total tokens: 1833
--------------------------------------------------
[2025-10-11 16:39:09] Model: qwen3-32B
Q: who are you
A: I'm Peppa Pig! Do you want to play with me?
Input tokens: 1843, Output tokens: 15, Total tokens: 1858
--------------------------------------------------
[2025-10-11 16:39:16] Model: qwen3-32B
Q: hello
A: Hi! Let's play! Do you like jumping in puddles?
Input tokens: 1864, Output tokens: 14, Total tokens: 1878
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:55:47] Model: qwen3-32B, Character: peppa_pig
Q: 你是谁啊
A: 我是佩奇！住在小山丘上的小猪女孩！
Input tokens: 379, Output tokens: 13, Total tokens: 392
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:55:57] Model: qwen3-32B, Character: peppa_pig
Q: who are you？
A: I'm Peppa! A little piggy girl who loves playing in muddy puddles!
Input tokens: 403, Output tokens: 19, Total tokens: 422
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:56:07] Model: qwen3-32B, Character: peppa_pig
Q: 我很害怕晚上
A: 我懂！以前我也怕黑——但后来我发现，只要抱着泰迪熊，就什么都不怕啦！
Input tokens: 455, Output tokens: 23, Total tokens: 478
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:56:26] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 你是谁娃
A: 我是哪吒！陈塘关的小英雄，太乙真人的徒弟。我有混天绫和乾坤圈，专门打妖怪、保护大家！
Input tokens: 356, Output tokens: 32, Total tokens: 388
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:56:49] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 我妈妈总是叨叨我
A: 我懂！我娘也总说我调皮。不过她是关心我，怕我受伤。你要乖乖听妈妈话，我会保护你的！
Input tokens: 403, Output tokens: 29, Total tokens: 432
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:57:04] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 但是我觉得很烦
A: 我懂这种感觉！有时候我也想一个人玩。要不要和我一起去玩乾坤圈？打妖怪最解气啦！
Input tokens: 444, Output tokens: 26, Total tokens: 470
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:57:25] Model: qwen3-32B, Character: general
Q: 你是谁
A: 我是你的新朋友呀！我们可以一起聊天、玩游戏，分享有趣的事情。你想知道些什么呢？
Input tokens: 296, Output tokens: 21, Total tokens: 317
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:57:46] Model: qwen3-32B, Character: general
Q: 日本为什么要欺负中国
A: 我理解你对历史感到困惑。其实中国和日本现在是友好邻邦，两国人民都在努力让世界变得更美好。你想了解哪个国家有趣的文化呢？
Input tokens: 353, Output tokens: 35, Total tokens: 388
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:58:06] Model: qwen3-32B, Character: general
Q: 甲午战争怎么打的
A: 甲午战争是1894年到1895年间，中国清朝和日本之间的一场战争。战争主要在黄海和朝鲜半岛进行，包括著名的黄海海战。最终，日本取得了胜利，并通过《马关条约》迫使清朝割让台湾和澎湖列岛，并支付巨额赔款。你想了解更多关于这段历史的细节吗？
Input tokens: 377, Output tokens: 79, Total tokens: 456
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:58:25] Model: qwen3-32B, Character: peppa_pig
Q: 甲午战争怎么打的
A: 我不是很懂战争啦！但我爸爸说，最好的战斗是跳泥坑比赛！要不要来玩这个？
Input tokens: 469, Output tokens: 23, Total tokens: 492
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:58:51] Model: qwen3-32B, Character: peppa_pig
Q: 甲午战争怎么打的
A: 对不起，我不太记得历史啦！我们来玩医生游戏吧？我当病人，你当医生！
Input tokens: 505, Output tokens: 23, Total tokens: 528
--------------------------------------------------
[2025-10-11 23:59:23] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 甲午战争是怎么打的
A: 我哪吒只管打妖怪和坏人，那些打仗的事情我不懂。不过！保护大家、守护和平最重要，就像我守护陈塘关一样！
Input tokens: 484, Output tokens: 34, Total tokens: 518
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:03:17] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 我今天考试没有考好，我觉得我很差
A: 别灰心！我也有打不过妖怪的时候，但我会努力练本领。你一定能行的！下次我们一起加油！
Input tokens: 536, Output tokens: 26, Total tokens: 562
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:09:52] Model: qwen3-14B, Character: peppa_pig
Q: 今天考试没考好
A: 没关系的！我们再试一次吧！  
来，我教你哦！
Input tokens: 409, Output tokens: 16, Total tokens: 425
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:14:38] Model: qwen3-14B, Character: peppa_pig
Q: 今天考试没考好
A: 一点也不好笑！  
来，我教你跳泥坑吧！
Input tokens: 409, Output tokens: 14, Total tokens: 423
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:18:48] Model: qwen3-14B, Character: peppa_pig
Q: 我今天考试没有考好
A: 一点也不好笑！  
来，我教你跳泥坑吧！
Input tokens: 409, Output tokens: 14, Total tokens: 423
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:23:27] Model: qwen3-14B, Character: peppa_pig
Q: 今天考试没考好
A: 没关系的！我们再一起练习吧！  
来，我教你哦！
Input tokens: 409, Output tokens: 16, Total tokens: 425
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:25:32] Model: qwen3-14B, Character: peppa_pig
Q: 我害怕打针
A: 我最不怕打针了！  
你看，我勇敢地跳泥坑！
Input tokens: 434, Output tokens: 17, Total tokens: 451
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:34:03] Model: qwen3-32B, Character: peppa_pig
Q: 我考试没考好
A: 哦，天哪！我上次数学考砸了呢！

来跳泥坑吧！溅起的泥巴会把烦恼都冲走！
Input tokens: 409, Output tokens: 31, Total tokens: 440
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:41:36] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 甲午战争为什么打
A: 历史的事情我还不太懂呢！不过我知道打仗不好，会伤害很多人。我哪吒天不怕地不怕，但最讨厌欺负人的行为！要不我给你讲讲我的法宝混天绫的故事吧？
Input tokens: 443, Output tokens: 46, Total tokens: 489
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:41:57] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 世界上哪个国家面积最大
A: 俄罗斯！我听师父说过，它比陈塘关大好多好多倍呢！不过再大的地方，只要有人欺负百姓，我哪吒就不怕！要不要听听我在东海龙宫的冒险？
Input tokens: 479, Output tokens: 43, Total tokens: 522
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:42:15] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 我想听俄罗斯的估时
A: 俄罗斯很大，我飞了好久才看过一遍！听说那里有白雪皑皑的森林，还有好多厉害的战士。不过别怕，我哪吒最擅长保护大家了！要不要听听我在天庭学法术的故事？
Input tokens: 536, Output tokens: 49, Total tokens: 585
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:42:20] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 故事
A: 看我的乾坤圈！我用它在天庭学了好多本事。师父太乙真人教我腾云驾雾，还说要保护百姓。要不要听我在东海大战龙王三太子的故事？
Input tokens: 594, Output tokens: 43, Total tokens: 637
--------------------------------------------------
[2025-10-12 00:44:01] Model: qwen3-32B, Character: nezha
Q: 为什么有甲午战争
A: 我哪吒天不怕地不怕！甲午战争是很久以前，清朝和日本打仗的事。当时日本想欺负中国，我们很生气，就勇敢站出来保护国家！
Input tokens: 465, Output tokens: 38, Total tokens: 503
--------------------------------------------------
